文宣新手 每人做多一點點 10.1國殤大遊行

感覺九月靜左好多 唔知係大家攰定係手足俾人拉晒
但係只要每個人都願意付出多少少 成件事就會好唔同

9.28 添馬公園集會
時間：1900-2100
一定要塞爆添馬

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道
我地唔單止要話俾自己聽，仲要話俾全世界聽，中共係點樣踐踏人權民主自由，點樣毒害全世界

每當我地覺得自己攰，覺得自己驚，就諗下犧牲左自己生命既手足，被自殺既手足，同埋仲奮戰緊既手足。而家選擇放棄，或者抱住其他人去我唔洗去既心態，咁呢場革命就好快玩完。好坦白講，與其擔心和理非割蓆，不如都多謝勇武bb唔拋棄我地。我地和理非細膽，又或者有其他包袱，勇武bb做左好多我地想做而唔敢做既事。和理非既然未ready做勇武，唔緊要，我地就要做好我地和理非既責任，就係勇敢企出黎，塞爆港島。香港人齊上齊落，加油

不是看見希望而堅持
而是堅持所以看見希望

驅逐共黨，光復香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

推

做得忍者，一定要識保護自己